Los Multiman - probando a "Zar" al conseguir el logro "Me suena tu cara" que trata en conseguir 1.000 puntos de logro del juego MMORPG Dofus. La recompensa de este Logro es la Seal de Zar (Compaero de combate: Zar) que nos ayudar en las luchas PVM. Genial!!